# #-#-#-#-#  plugin_passwd.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-07-05 12:01+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-18 13:01+0200\n"
"Last-Translator: Evan <evan@ulink.com.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

# type: string
#: lang/en:1 lang/en:111
#, no-wrap
msgid "Authentication Server"
msgstr "身分驗證伺服器"

# type: string
#: lang/en:2
#, no-wrap
msgid "Index"
msgstr "索引"

# type: string
#: lang/en:3
#, no-wrap
msgid "Accounts"
msgstr "帳戶"

# type: string
#: lang/en:5 lang/en:10
#, no-wrap
msgid "Domain Controller"
msgstr "網域控制器"

# type: string
# 87%
# 76%
# 75%
#: lang/en:6
#, no-wrap
msgid "Local authentication"
msgstr "本地身分驗證"

# type: string
#: lang/en:7 lang/en:59
#, no-wrap
msgid "Local authentication (passwd/group)"
msgstr "本地身分驗證(密碼/群組)"

# type: string
#: lang/en:8
#, no-wrap
msgid "No authentication method configured"
msgstr "未配置身分驗證方法"

# type: string
# 87%
# 76%
#: lang/en:9
#, no-wrap
msgid "DC authentication"
msgstr "DC之身分驗證"

# type: string
#: lang/en:11
#, no-wrap
msgid "Authentication server"
msgstr "身分驗證伺服器"

# type: string
#: lang/en:12
#, no-wrap
msgid "Select authentication"
msgstr "選擇身分驗證"

# type: string
#: lang/en:13
#, no-wrap
msgid "yaffas LDAP server"
msgstr "yaffas LDAP伺服器"

# type: string
#: lang/en:14
#, no-wrap
msgid "LDAP Server"
msgstr "LDAP伺服器"

# type: string
#: lang/en:15
#, no-wrap
msgid "Samba PDC"
msgstr "Samba 主網域控制器"

# type: string
#: lang/en:16
#, no-wrap
msgid "Active Directory"
msgstr "Active Directory"

# type: string
#: lang/en:17
#, no-wrap
msgid "Active Directory Service"
msgstr "Active Directory Service"

# type: string
#: lang/en:18
#, no-wrap
msgid "Local (/etc/passwd,/etc/group)"
msgstr "Local (/etc/passwd,/etc/group)"

# type: string
#: lang/en:19
#, no-wrap
msgid "Add product"
msgstr "增加產品"

# type: string
#: lang/en:20
#, no-wrap
msgid "Server/IP"
msgstr "伺服器/IP"

# type: string
#: lang/en:21
#, no-wrap
msgid "Base DN"
msgstr "基礎DN"

# type: string
#: lang/en:22
#, no-wrap
msgid "Bind DN"
msgstr "綁定DN"

# type: string
#: lang/en:23
#, no-wrap
msgid " Bind password"
msgstr "綁定密碼"

# type: string
#: lang/en:24
#, no-wrap
msgid " Repeat bind password"
msgstr "重複綁定密碼"

# type: string
#: lang/en:25
#, no-wrap
msgid "Products"
msgstr "產品"

# type: string
#: lang/en:26
#, no-wrap
msgid "Product"
msgstr "產品"

# type: string
#: lang/en:27
#, no-wrap
msgid "Version / IP"
msgstr "版本/IP"

# type: string
#: lang/en:28
#, no-wrap
msgid "IP adress"
msgstr "IP地址"

# type: string
#: lang/en:29
#, no-wrap
msgid "Allow authentication requests of remote clients via LDAP."
msgstr "容許經由LDAP請求遠端用戶之身分驗證"

# type: string
#: lang/en:30
#, no-wrap
msgid "Allow authentication requests of remote clients via PDC."
msgstr "容許經由主網域控制器請求遠端用戶之身分驗證"

# type: string
# 80%
#: lang/en:31
#, no-wrap
msgid "Domain administrator"
msgstr "網域管理員"

# type: string
#: lang/en:32 lang/en:58
#, no-wrap
msgid "Password"
msgstr "密碼"

# type: string
#: lang/en:33
#, no-wrap
msgid "Repeat password"
msgstr "重覆密碼"

# type: string
#: lang/en:34
#, no-wrap
msgid "Test DC Connection"
msgstr "測試網域控制器連接"

# type: string
#: lang/en:35
#, no-wrap
msgid "Ping Test"
msgstr "Ping 測試"

# type: string
#: lang/en:36
#, no-wrap
msgid "Trust Test"
msgstr "信任測試"

# type: string
#: lang/en:37
#, no-wrap
msgid "DC Users"
msgstr "網域用戶"

# type: string
#: lang/en:38
#, no-wrap
msgid "Domain"
msgstr "網域"

# type: string
#: lang/en:39
#, no-wrap
msgid "Current Config"
msgstr "目前之配置"

# type: string
#: lang/en:40
#, no-wrap
msgid "Change"
msgstr "改變"

# type: string
#: lang/en:41
#, no-wrap
msgid "Type"
msgstr "類型"

# type: string
#: lang/en:42
#, no-wrap
msgid "Search attribute group"
msgstr "搜尋屬性群組"

# type: string
#: lang/en:43
#, no-wrap
msgid "Base DN group"
msgstr "基礎DN群組"

# type: string
#: lang/en:44
#, no-wrap
msgid "Search attribute user"
msgstr "搜尋屬性用戶"

# type: string
#: lang/en:45
#, no-wrap
msgid "Base DN user"
msgstr "基礎DN用戶"

# type: string
#: lang/en:46
#, no-wrap
msgid "To use this authentication method you need the following schema file. You have to include and use it in your LDAP server."
msgstr "要用此身分驗證方法，您需要下面的架構檔案。您須置入並在您的LDAP伺服器內使用"

# type: string
#: lang/en:47
#, no-wrap
msgid "Caution!"
msgstr "警告！"

# type: string
#: lang/en:48
#, no-wrap
msgid "Active Directory User"
msgstr "Active Directory使用者"

# type: string
#: lang/en:49
#, no-wrap
msgid "User name or DN"
msgstr "用戶名稱或DN"

# type: string
#: lang/en:50
#, no-wrap
msgid "Join Domain without encryption?"
msgstr "不經加密就加入網域?"

# type: string
#: lang/en:51
#, no-wrap
msgid "Your Active Directory server does not support data encryption (ldaps). Do you accept that directory information will be transmitted unencrypted? If you choose 'no' here the yaffas server will not join the domain."
msgstr "您的Active Directory不支援數據加密(ldaps)。您能接受不經加密傳送目錄資料嗎?如您選擇”否”，yaffas伺服器將不加入網域。"

# type: string
#: lang/en:52
#, no-wrap
msgid "Your LDAP server does not support data encryption (ldaps). Do you accept that directory information will be transmitted unencrypted? If you choose 'no' here the yaffas server will change current authentication type."
msgstr "您的LDAP伺服器不支援數據加密(ldaps)。您能接受不經加密傳送目錄資料嗎?如您選擇”否”，yaffas伺服器將改變目前之加密類型。"

# type: string
#: lang/en:53
#, no-wrap
msgid "Delete user fax configuration and PDF files"
msgstr "刪除用戶傳真配置及PDF檔案"

# type: string
#: lang/en:54
#, no-wrap
msgid "Delete all users' and groups' fax configurations and pdf users' files."
msgstr "刪除全部用戶及群組傳真配置及用戶檔案"

# type: string
#: lang/en:55
#, no-wrap
msgid "Print operators group"
msgstr "列印操作員群組"

# type: string
#: lang/en:56
#, no-wrap
msgid "Change print operators group"
msgstr "改變列印操作員群組"

# type: string
#: lang/en:57
#, no-wrap
msgid "Administrator"
msgstr "管理者"

# type: string
#: lang/en:60
#, no-wrap
msgid "Email attribute"
msgstr "電子郵件屬性"

# type: string
#: lang/en:61
#, no-wrap
msgid "Choose a domain's sambaSID"
msgstr "選擇網域之sambaSID"

# type: string
#: lang/en:63
#, no-wrap
msgid "Could not open the samba configuration file."
msgstr "無法打開samba配置檔案"

# type: string
#: lang/en:64
#, no-wrap
msgid "Could not restart the samba server."
msgstr "無法重新啟動samba伺服器"

# type: string
#: lang/en:65
#, no-wrap
msgid "No DC was given."
msgstr "沒有指定DC"

# type: string
#: lang/en:66
#, no-wrap
msgid "Invalid server name"
msgstr "伺服器名稱無效"

# type: string
#: lang/en:67
#, no-wrap
msgid "Invalid domain name"
msgstr "網域名稱無效"

# type: string
#: lang/en:68
#, no-wrap
msgid "Invalid base DN"
msgstr "無效基礎DN"

# type: string
#: lang/en:69
#, no-wrap
msgid "Invalid bind DN"
msgstr "無效綁定DN"

# type: string
#: lang/en:70
#, no-wrap
msgid "Invalid password"
msgstr "無效密碼"

# type: string
#: lang/en:71
#, no-wrap
msgid "Invalid IP adress"
msgstr "無效IP地址"

# type: string
#: lang/en:72
#, no-wrap
msgid "Invalid product"
msgstr "無效產品"

# type: string
#: lang/en:73
#, no-wrap
msgid "Computer already is an authentication server."
msgstr "電腦已是一個身分驗證伺服器"

# type: string
#: lang/en:74
#, no-wrap
msgid "Passwords are not equal"
msgstr "密碼不一致"

# type: string
#: lang/en:75
#, no-wrap
msgid "Valid values are activate and deactivate."
msgstr "有效值是啟用與關閉"

# type: string
#: lang/en:76
#, no-wrap
msgid "Valid values are 'on' and 'off'."
msgstr "有效值是”開”及”關”"

# type: string
#: lang/en:77
#, no-wrap
msgid "Passwords are not equal."
msgstr "密碼不一致"

# type: string
#: lang/en:78
#, no-wrap
msgid "Username contains ilegal characters."
msgstr "用戶名稱含非法字元"

# type: string
#: lang/en:79
#, no-wrap
msgid "Error reading file."
msgstr "讀檔案錯誤"

# type: string
#: lang/en:80
#, no-wrap
msgid "Error writing file."
msgstr "寫檔案錯誤"

# type: string
#: lang/en:81
#, no-wrap
msgid "No files specified for rollback."
msgstr "無指定檔案要退回"

# type: string
#: lang/en:82
#, no-wrap
msgid "Could not delete backup files."
msgstr "無法刪除備份檔案"

# type: string
#: lang/en:83
#, no-wrap
msgid "Could not create backup files."
msgstr "無法建立備份檔案"

# type: string
#: lang/en:84
#, no-wrap
msgid "An error occured while joining the domain."
msgstr "加入網域時發生錯誤"

# type: string
#: lang/en:85
#, no-wrap
msgid "The search attribute for the user or group is not correct. You can only insert figures and characters from a-z and 0-9."
msgstr "用戶或群組之搜尋屬性不正確。您僅能插入符號及自a-z及0-9之字元"

# type: string
#: lang/en:86
#, no-wrap
msgid "Invalid authentication type."
msgstr "身分驗證類型無效"

# type: string
#: lang/en:87
#, no-wrap
msgid "Could not get LDAP base DN."
msgstr "無法取得LDAP基礎DN"

# type: string
#: lang/en:88
#, no-wrap
msgid "Domain name is missing."
msgstr "遺失網域名稱"

# type: string
#: lang/en:89
#, no-wrap
msgid "Domain administrator is missing."
msgstr "遺失網域管理員"

# type: string
#: lang/en:90
#, no-wrap
msgid "No password was specified."
msgstr "未指定密碼"

# type: string
#: lang/en:91
#, no-wrap
msgid "No server address was specified."
msgstr "未指定伺服器地址"

# type: string
#: lang/en:92
#, no-wrap
msgid "No LDAP / Active Directory user was specified."
msgstr "未指定LDAP/Active Directory用戶"

# type: string
#: lang/en:93
#, no-wrap
msgid "Could not get DN of user"
msgstr "無法取得用戶之DN"

# type: string
#: lang/en:94
#, no-wrap
msgid "Could not contact directory service on"
msgstr "無法接觸目錄服務於"

# type: string
#: lang/en:95
#, no-wrap
msgid "This option is not possible with yaffas|ZARAFA."
msgstr "此選項不能配合yaffas|ZARAFA "

# type: string
#: lang/en:96
#, no-wrap
msgid "No LDAP URI specified."
msgstr "未指定LDAP URI"

# type: string
#: lang/en:97
#, no-wrap
msgid "No BASEDN  specified."
msgstr "未指定BASE DN "

# type: string
#: lang/en:98
#, no-wrap
msgid "LDAP / Active Directory user could not bind to server"
msgstr "LDAP/Active Directory用戶無法綁至伺服器"

# type: string
#: lang/en:99
#, no-wrap
msgid "No old users specified."
msgstr "未指定舊用戶"

# type: string
#: lang/en:100
#, no-wrap
msgid "No old groups specified."
msgstr "未指定舊群組"

# type: string
#: lang/en:101
#, no-wrap
msgid "Cannot contact host"
msgstr "無法聯絡主機"

# type: string
#: lang/en:102
#, no-wrap
msgid "Could not change ownership of files."
msgstr "無法改變檔案之所有者"

# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# type: string
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# type: string
# 94%
#: lang/en:103
#, no-wrap
msgid "Password not valid"
msgstr "密碼無效"

# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# type: string
#: lang/en:104
#, no-wrap
msgid "Wrong Active Directory password for"
msgstr "錯誤之Active Directory 密碼"

# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# type: string
#: lang/en:105
#, no-wrap
msgid "Active Directory DN not correct"
msgstr "Active Directory DN不正確"

# type: string
#: lang/en:106
#, no-wrap
msgid "Error reading data for use with samba."
msgstr "使用samba讀取數據時發生錯誤。"

# type: string
#: lang/en:107
#, no-wrap
msgid "Error writing data for use with samba."
msgstr "使用samba寫數據時發生錯誤。"

# type: string
#: lang/en:108
#, no-wrap
msgid "The samba domain already exists in LDAP! Please rectify this."
msgstr "samba網域已經存在於LDAP內！請更正之"

# type: string
#: lang/en:109
#, no-wrap
msgid "<no matching Domain>"
msgstr "<無匹配的網域>"

# type: string
#: lang/en:110
#, no-wrap
msgid "unknown postfix file"
msgstr "不明postfix檔案"

# type: string
#: help/en:1
#, no-wrap
msgid "LDAP Search Base DN. LDAP entries are searched from that point. e.g. o=yaffas,c=org"
msgstr "LDA搜尋基礎DN。起始點(如0=yaffas，c=org)開始搜尋LDAP。"

# type: string
#: help/en:2
#, no-wrap
msgid "Attribute with users email address. Default: mail"
msgstr "用戶電子郵件地址之屬性。預設：mail"

# type: string
#: help/en:3
#, no-wrap
msgid "User to bind with. e.g. cn=ldapadmin,ou=People,o=yaffas,c=org"
msgstr "用戶綁定e.g. cn=ldapadmin,ou=People,o=yaffas,c=org"

# type: string
#: help/en:4
#, no-wrap
msgid "Whole domainname of your Active Directory. e.g. yaffas.org"
msgstr "您的Active Directory之全網域名稱，如yaffas.org"

# type: string
#: help/en:5
#, no-wrap
msgid "Name or IP adress of your domain controller or controllers. Can be a comma, semicolon or space separated list of hostnames or IP addresses."
msgstr "您的網域控制器之名稱或IP地址"

# type: string
#: help/en:6
#, no-wrap
msgid "Name of a domain administrator. This user should be created in users organizational unit."
msgstr "網域管理員之名稱。此用戶應建立於用戶之組織單位內"

# type: string
#: help/en:7
#, no-wrap
msgid "User for read only access. You can give the username or a full dn syntax."
msgstr "僅能讀之用戶。您可給用戶名稱或全dn語法"

# type: string
#: help/en:8
#, no-wrap
msgid "Hostname or IP address of the LDAP server or servers. Can be a comma, semicolon or space separated list of hostnames or IP addresses."
msgstr "主機名稱或LDAP伺服器之IP地址。可以是逗號，分號或空格分隔的主機名或IP地址的列表。"
